突發！22名前高官和資深立法會議員聯署聲明

呢單無人講？

經過星期三武力鎮壓，我地已經有主動權，
政府先係被動個方。

千萬千萬千萬唔好再衝！！
我地而家只要和平理性，政府唔回應跳樓都唔掂！
我唔知而家係多鬼定衝到上曬腦。
大家唔好陪警察一齊走火入魔
會輸架

推

推！唔係打飛機！係真係重要！

推佢老母

Pishhh

推爆佢老母閪啦
雖然唔可以鬆懈 但都可以同自己講
依家係多方支持緊香港
加油呀

616唔好衝要和理非 咁先多人出黎 愈人愈安全求下大家
其他特別情況好似612咁另計

唔係我地唔好衝
係睇政府立場,態度

暴風雨嘅前夕 林鄭下台之期不遠矣

朱幼麟 李鵬飛

推 佢哋好有發言權

星期日唔洗衝

佢唔回應，我地係贏硬
拖都無乜可能輸
而家中立個班無意見個班已經偏曬向我地
現階段我會話衝勝率低過和平好多
拾回理性呀

6.16唔好衝
要衝個班 留返體力6.17先衝

要識分幾時衝幾時和理非
兩面一齊做先有效

飛天朱 過氣人大

下一步要救班示威者
甩暴亂二字,追究醫院拉人

Push

其實呢班一係泛民陣營
一係就過氣人大
都咩好意外同特別開心

我都覺得....

有時要收要放

林鄭眾叛親離

問題係我地入面有佢地d鬼係度搞事 就算我地成百萬人傾好哂都會有人收錢出黎搞事

617係deadline, 「死」線

星期日就唔洗衝
但係開會啲日子一定要做野

衝唔衝留返俾臨場前線自己決定！
今次件事佢咁難搞係因為無路捉
無所謂推手，根本無從入手
「勇武」「和理非」首次合作
唔再篤灰割蓆，希望能保持落去
各施各法，互相扶持！

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

咪撚咁樂觀, 備戰心態

【Now新聞台】22名前高官和資深立法會議員聯署聲明，緊急呼籲政府撤回逃犯條例修訂草案。

22人包括前政務司司長陳方安生、前保安局局長黎慶寧、前立法局主席黃宏發、前港區人大代表朱幼麟、前行政立法兩局議員李鵬飛等。

聯署聲明批評，政府對和平示威無動於衷，一意孤行要修例草案於月底前通過，刺激民憤，導致流血衝突，呼籲行政長官林鄭月娥撤回草案，並呼籲問責官員和行政會議成員向林鄭月娥辭職明志，又呼籲建制派立法會議員表態。

準備好，但唔好比警察有位入
事實有十幾條友衝掉磚搞到佢入幾萬人數
短短2-3好多建制割席啦

你佔立法會，佔個邊馬路無乜屌
掉磚有人屌，理撚得d鬼
唔好比人利用憤怒既情緒
警察都話自己克制
我地克制過佢地
佢地死撚硬

前線真係要三思而後行呀
因為而家公眾覺得大家係一體架

而家梗係整長輩圖、微信圖（即係幾十頁jpg又有字又有圖嗰啲）嘅時間

唔衝
但一定要出黎！！！！

agger
要出師有名！！

星期日嘅遊行人數比上次更多嘅話
證明民怨係呢幾日煲到好大

如果柒婆同班閪人仲唔肯攬撚住呢壇閪嘢一齊收皮
反而係再用班黑你老母去鎮壓
再係第日夾硬開會
到時班朋友會做出啲咩真係好難預計

星期日一定要企出嚟
父親節每年都可以慶祝
條例過咗有父親都無撚得一齊慶祝

預左林鄭會講
"呢班人都係一小部份人"

星期日唔洗衝 完左星期日睇下咩反應再決定點做啦

push

得罪講句我覺得而家林奠係等緊原因去鎮壓市民，之後就即刻開波

陰謀論講句，到而家都冇人知到底第一個掟野嘅係邊個，咁多鏡頭都影唔到

其實我係見到嗰啲化武，落油post
先想提番大家
而家警察好少人
民眾，示威者好多人
一搞就tk自己友架啦
唔好真係以為武力先係打仗架
用智慧夠贏呢個0公關0民心既政府架啦

推，616係和平派嘅主場

記住而家我地係主動

阻一阻大家

岩岩早上聖經 po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事
好容易比人帶左風向 令之前既野白費晒

所以開返下邊個po提下大家 希望大家幫手推到上到熱門

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
希望大家諗左覺得岩既幫下手like
睇到聖經po發現有啲人 真係會like左就算唔會諗
like 係好容易比人帶左風向

幫下手push下個po 希望人手置頂熱門 提到係連登既大家

除非政府回應或者再開返會。如果唔係，衝唔會令佢快啲回應。

同意 宜家要 佢地回應就夠
再唔理民意 佢自動會收皮
唔需要係咁衝 一步步黎 唔好流無謂既血

再衝其實好易失去唔同意暴力既市民
再講 6.9個日有大肚婆有細路
呢啲都係人黎 如果唔和理非
呢啲力量就會少左

大家緊記 逃犯條例 唔撤回 唔收貨

Pushhh
已經係兩個鐘前既新聞

啲過氣老野邊有力呀？

777彩你都有味

陳雲：現在欠缺的，是上層人必須受到感動而願意與普通人一齊捍衛香港憲法。

【輿論組請注意】有關張貼任何消息之事宜

星期日日頭和平遊行
夜晚留守等星期一

繼續呀唔好比佢停

喂，又鬼，再講鬼死全家

推呀！

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

Pish

飛天朱間唔時都會支持抗爭
呢個唔驚訝

我認同！

認同 推

Agger

佢哋竟然呼籲政府撤回

616和理非呀要

撒回！
其他咩都係假

多謝你

和理非地講記你老母

推 我都覺唔應該衝住

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

我見有化學老師post都好驚訝。 大家吸收化學知識考好DSE之餘，都要思考一下。 唔好俾人利用。

大部分市民之所以同情612係因為黑警過份暴力清場，而導致手無寸鐵嘅人受傷。 如果使用呢啲化武，好可能會失去市民同情輿論以及和理非支持，對撤回送中草案係咪真係有益?

現階段文宣戰比較重較，亦都有少少成效

政府唔回應硬推先衝佢老母

佢地敢開會先再衝 唔好曬體力

推！！發夢勇武真係夠晒 再落去會有反效果 和理非同埋盡番責任去幫手還原示威場地會更好

重要*

法國黃背心運動的 8 堂課

0
0

而家要忍一忍手, 比空間國際社會同有影響力人士做野, 唔可以比藉口人地同抗爭者割蓆

要大力宣傳現階段暫緩對抗 不合作運動等

同意

pishh

邊廿二位
有無多啲detail?

呢場係民意戰！

唔好彩咁講 若果有警員受重傷咁民意好易被轉向
老實講 好多老一輩見到受傷就同理心出晒黎
見到年青人比車門夾
我老母都屌晒鬼做咩咁傻豬？！ 好危險
唔係為打飛機 係616前真係要贏得唔到階層支持
佢地點都會有一個支持點

老一輩心痛年輕人
老師、基督徒心痛學生
父母心痛自己下一代 無論出世未

每個人都可以由自己既藍絲/和理非父母開始講起
藍絲咪spread下長輩圖 同佢地既tone說服
和理非父母咪講下亂港既係政府 冇年輕人想捱彈
學天琦咁講：唔應該去怪被壓迫的人
我地都係為自己同我地既下一代而戰 don’t blame!
直到越來越多人616企出黎

咪係
警方再敢用武力對抗記者 / 和理非
只會繼續俾話

多謝咁多位前高官和資深立法會議員聯署聲明
硬推只會積存忿怒
再講咩管治都係藉口
只有愈來愈多人覺得對唔住香港呢個地方

Push!

俾人話*

Push
而家喺和平抗爭嘅時候

淋病呢勻真係眾叛親離
好多重量級人物
得返口交部爽爽"口頭"支持佢

呢單野重要喎

我都覺建制派要表態
呢家局勢好唔明朗
假如建制派都係反對多
咁林病唔撤回都可以靠議員否決通過啊

有冇師兄幫手提當日DQ議員嗰啲狗官呀？？？

616我諗大家都識諗係要遊行唔好搞咁多野 最驚係佢地會放啲鬼入黎搞事

唔撚好再陰謀論啦屌你。鏡頭影唔到係因為而家群眾已經識屌鳩鏡頭，你見唔見到嗰日幾撚多人揸機影相畀人屌撚走咗？

就算有鬼咁又點？要打就要打咖啦。612夠有人打，有冇外國政府因為有人打而譴責？612嘅成功就係各有各做，暴徒同和理非互不相干就已經係互相支持。你明唔撚明？

同埋林鄭鎮壓你，幾撚時有過合理原因呀？

人愈多愈好

個日有冇人送水送物資比人咖

難分真與假繼續觀察

終於有親中人士出聲
全民皆反

和理非但要有口罩頭盔

李鵬飛真係唔講得笑
自由黨創辦人
唔知自由黨會唔會轉軚

大家記住16號要冷靜

pish

好多人話衝同和平分開搞
但係市民，警察都唔會分你和理非定勇武架
你有一舊磚飛左出黎
佢都可以出力打百萬人
實有人可以用呢個理由去支持警察同屌9你

我地一舊磚都無掉，連支持既理由都無
邊樣著數？而家呢個時候仲搞事係有勇無謀

我見到有人話要出師有名，我好同意
我地要出師有名，同令警察出師無名呀
而家輿論先係我地而家最大既武器
要好好利用，如果唔係又要2024再反省2019做錯d咩

你10個人同1個有裝備既人打交，佢打贏你
你賴佢贏裝備，無人會同情你架
10個人都唔撩佢，佢都打9你，你先有得扮可憐架

黎多次103萬就可以收佢皮架啦

推 要理性少少
但 唔好鬆懈！
唔好話咩林鄭就完呢啲 一咁諗就真係完

而家驚啲警犬又搵黑社會藍絲黎扮勇武打警犬老屈我地勇武

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

不撤不回啊長期備戰

輿論真係好難控制
而家我地有優勢，無必要比位人入

大家依家打宣傳戰啊!
依家個勢係我地呢邊